無謂到這秒也奢盼有轉機

冇喇